［有圖］原來連登account可以賣到成$1000

想買隔離個女仔多啲

咁多😨賣 有意pm

$40